有冇人而家變到好驚比人見到塊面/個樣

皮膚差，戴得耐口罩變得依賴左用黎遮塊差既面
返新工3星期，仲未比同事見到除罩個樣
愈黎愈怕堂食除罩比人見到塊面

而家直頭鬚都唔剃去番工 帶飯自己響位度食 好少會比同事見到真樣
星期六日又冇人約 可以兩個禮拜都唔剃鬚

而家返星期1-5,呢5日淨係剃2次鬚
d鬚長既日子，飲完水/自己個位食完lunch, 迅速戴返口罩遮住個樣

好多新同事，其實我都唔係好知咩樣

yes
帶左mask 仲有人會叫下靚仔
一除左成個柒頭

係，所以我都轉咗信教

推